點解女人對奶可以咁吸引

點解

玩過肥仔波你唔會咁講

都係女人正d

男人春袋最吸引
每次見到都忍唔住放入口啜

乳房充其量只係臀部嘅代替品
係人類變成兩足站立之後出現嘅副產品

圖?

冇圖學咩人討論

清識貨